應該要求黑警嘔番哂所有口罩保護衣出黎，而唔係俾口罩醫護

屌你老母死黑警